又要買升了 到位應反彈

彈彈波

買少少囉,再跌咪溝貨

用潤去買牛

帶領牛軍上呀

又賺。